如果我係連登罵財政司司長算唔算誹謗

指控校董的一對孖生子女考試「出貓」及事後獲校董包庇，原審時被裁定誹謗罪成，需賠償23萬元，但去年上訴得直，獲上訴庭同意有關電郵非惡意誹謗。

你係連登？